日本高中生研究全球最快單車 壓縮空氣推動最高時速60公里

壓縮空氣推動

立體機動裝置指日可待

咁樣仲可以算係單車？

裝喺個人到我就話佢叻

咁似皇家雙妹嘜用淡氣加速

咁都仲叫單車?

搞到咁不如直接揸電單車啦

咪又係抄sky哥哥

時速60點會係單車最快速

Roadbike上過百都得啦（最快速為前題）

分左二半

花式自殺

唔係用腳踩都算，咁不如裝支火箭啦

好慢喎
風火輪都上到60KM/h

滑板車上到八十幾

呢個po應該又準備變支那bestgore po

都幾撚抵死，完全無視燈位 。老馮會有人讓

腳仲駛唔駛踩

無抓地力好易炒 要加重量同定風翼

果個明顯係買餸籃黎

btw支那好治癒

立體機動裝置係香港用應該好撚正

最後係咪甩咗
乜咁易斷嘅

唔明，支那啲路死撚咁濶，但係又無行車線之類分隔，咁點知點行？

電單車行果度係乜野？黃格？點解乜標誌都無？行唔行得？